<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="CU_condiciones_uso">Condiciones de Uso de cualquier App de Rubisoft</string>
    <string name="CU_parrafo_condiciones_uso">
        Estas Condiciones y cualquier disputa o reclamo surgidos de las mismas o en relación con ellas (incluido litigios o reclamaciones no contractuales) serán interpretados y regulados bajo la Ley de España.
        </string>
    <string name="CU_sumario">Sumario</string>
    <string name="CU_parrafo_sumario">
        Es muy importante que leas estas Condiciones de Uso ya que se aplicarán cada vez que accedas a cualquier App de Rubisoft. Los principales temas que estas Condiciones cubren son los siguientes:
        \n
        \n\t1) No puedes usar cualquier App de Rubisoft si eres menor de 18 años, ya que es un lugar de encuentro para adultos.\n
        \n\t2) Rubisoft no se hace responsable de lo que publiques o digas en nuestra página, ya que el contenido del portal no es monitorizado. Sin embargo, si alguien nos advierte o nos damos cuenta de que has publicado algo que consideramos inapropiado, podremos eliminar tu cuenta.\n
        \n\t3) Rubisoft no se hará responsable si publicas contenido que pertenece a otra persona y ésta se molesta (o incluso se pone en contacto con sus abogados). Recuerda que eres el único responsable del contenido que añades a la página.\n
        \n\t4) Si te preocupa cómo Rubisoft utiliza tu información, por favor lee nuestra Política de Privacidad.\n
    </string>
    <string name="CU_la_parte_legal">Términos legales</string>
    <string name="CU_parrafo_parte_legal">
        Rubisoft es una red social diseñada como un lugar de encuentro para conocer gente nueva, charlar y compartir fotos e información. Intentamos que sea un lugar divertido y es importante para nosotros (y para ti) que siga teniendo un ambiente agradable y seguro. A fin de preservarlo, aceptas que sólo utilizarás cualquier App de Rubisoft de una forma lícita y que cumplirás con estas Condiciones de Uso (en adelante “Condiciones”).\n
        Las Condiciones constituyen un acuerdo legal entre tú como usuario (en adelante “tú”) y Rubisoft, una empresa española con domicilio en C/ Juan Ramón Jiménez 47, Valencia (en adelante “nosotros” o “Nosotros”).\n
        \n
        Las Condiciones se aplicarán cada vez que visites cualquier App de Rubisoft, estés o no registrado, así que por favor léelas con mucha atención. Cuando accedes, usas, te registras o disfrutas de servicios facilitados por cualquier App de Rubisoft (en adelante “Servicios”), aceptas las Condiciones y te comprometes a cumplirlas.\n
        \n
        SI NO ACEPTAS O NO ESTÁS DE ACUERDO CON ESTAS CONDICIONES, NO ACCEDAS O UTILICES A LA APP.</string>
    <string name="CU_capitulo_1">1. Uso de la  app y normas relacionadas con el contenido</string>
    <string name="CU_parrafo_1">
        ¿Quién puede usar cualquier App de Rubisoft?\n
        Rubisoft es un lugar de encuentro para adultos. Solamente puedes usar y hacerte miembro de cualquier App de Rubisoft si eres mayor de 18 años (o cualquier otra edad considerada como mayoría de edad en tu país de residencia).\n
        \n
        Al usar cualquier App de Rubisoft nos garantizas que tienes el derecho, la autoridad y capacidad para acceder a la página, te comprometes a seguir las Condiciones y a no violar ninguna ley o norma de tu país de residencia. El usuario es el único responsable de respetar las leyes y normas locales.\n
        \n
        Además, garantizas que no has sido procesado ni encarcelado por cualquier caso de asalto, violencia, abuso sexual o acoso.\n\n

        ¿Qué tipo de contenido puedo publicar en cualquier App de Rubisoft?\n
        A pesar de esto, hay una serie de normas que regulan el contenido que aceptamos en cualquier App de Rubisoft, por lo que si usas nuestra página no publiques o envíes contenido que:\n

        \n\t1) sea obsceno, pornográfico o pueda ofender a la dignidad humana;
        \n\n\t2) sea abusivo, insultante, amenazante o promueva racismo, sexismo, odio o intolerancia;
        \n\n\t3) incorpore imágenes de personas que son o parecen ser menores de 18 años;
        \n\n\t4) promueva cualquier actividad ilegal, incluyendo, sin limitación, terrorismo, racismo o cualquier otra que pueda considerarse delictiva;
        \n\n\t5) sea difamatorio;
        \n\n\t6) esté relacionado con actividades comerciales (incluyendo, sin limitación, la venta de productos o servicios, competiciones, publicidad, enlaces a otras páginas web o números de teléfono premium);
        \n\n\t7) esté relacionado con el envío de correo no deseado o “spam”;
        \n\n\t8) contenga programas espía (spy ware), adware, virus, documentos corruptos, programas gusano o cualquier otro código malintencionado destinado a interrumpir, dañar o limitar el funcionamiento de cualquier software, hardware, telecomunicaciones, redes, servidores u otros equipos, Troyanos o cualquier otro material destinado a dañar, interferir, interceptar o expropiar información o datos personales de cualquier App de Rubisoft;
        en sí mismo, o en el momento de añadirlo a la página, infrinja derechos de terceros (incluyendo, sin limitación, derechos de propiedad intelectual y derechos de privacidad; o
        \n\n\t9) muestre a otra persona y haya sido creado o distribuido sin el consentimiento de la misma.
        Por favor, usa el sentido común cuando selecciones el Contenido que quieres publicar o enviar en cualquier App de Rubisoft debido a que eres el único responsable de dicho Contenido.
        \n\n
        ¿Puedo usar la información personal de otras personas?\n
        Solamente debes utilizar la información personal de otros usuarios si tu fin coincide con el de cualquier App de Rubisoft: permitir que diferentes personas se conozcan. Debes tener en cuenta que no puedes utilizar la información de otros usuarios con fines comerciales, para enviar ‘spam’ o correo no deseado, acosar o amenazar. Rubisoft se reserva el derecho a eliminar las cuentas de aquellos usuarios que utilicen la información de otros miembros de manera inapropiada.\n
        \n
        Algunos de mis amigos quieren ver la gente con la que estoy chateando. ¿Les puedo dar mis datos de conexión para que se conecten en mi lugar?\n
        No. Solamente tú estás autorizado a acceder a tu cuenta de cualquier App de Rubisoft. No debes revelar tus datos de conexión a nadie ni permitir que ninguna persona acceda a tu cuenta ya que podría poner en peligro el Contenido e información personal que hayas publicado en cualquier App de Rubisoft. Eres el responsable de mantener tus datos de conexión secretos y seguros. Si no lo haces, Rubisoft no se responsabiliza del acceso no autorizado a tu cuenta. Si sospechas que alguien ha obtenido acceso a tu cuenta, comunícanoslo inmediatamente. También te recomendamos que cambies tus datos de conexión lo antes posible. Rubisoft se reserva el derecho a eliminar tu cuenta si violas nuestras normas y no conservas tus datos de conexión seguros.\n
        \n
        ¿Quién puede ver el Contenido que publico en cualquier App de Rubisoft?\n
        El público en general puede acceder al Contenido que publiques en cualquier App de Rubisoft. Puedes activar la opción de invisibilidad para que nadie te encuentre en cualquier App de Rubisoft.  Nos reservamos el derecho a, sin obligación o previo aviso, eliminar o editar, limitar o bloquear el acceso a cualquier Contenido que subas o publiques en cualquier App de Rubisoft, sin que esto tenga consecuencias para ti. Rubisoft no tiene la obligación de publicar el Contenido que quieres subir a la página; de verificar la exactitud o veracidad de cualquier Contenido que se añade a cualquier App de Rubisoft; o de controlar cómo tú u otros usuarios hacéis uso de cualquier App de Rubisoft.\n
    </string>
    <string name="CU_capitulo_2">2. Propiedad del contenido</string>
    <string name="CU_parrafo_2">
        ¿Soy el dueño del Contenido que publico en cualquier App de Rubisoft?\n
        Sí (siempre que seas el dueño legítimo de ese Contenido. Lee nuestras normas relacionadas con la publicación de Contenido que no te pertenece).\n
        \n
        Ten en cuenta que al publicar o enviar Contenido en cualquier App de Rubisoft nos garantizas que tienes el permiso para hacerlo y, automáticamente, nos concedes una licencia no exclusiva, sin derechos de autor, continua y universal para utilizar dicho Contenido de cualquier manera (incluyendo, sin limitación, la edición, copia, modificación, adaptación, traducción, cambio de formato, creación de proyectos derivados, incorporación a otros proyectos, publicidad, distribución o a poner a disposición del público en general dicho Contenido, ya sea en su totalidad o parcial y en cualquier formato disponible actualmente o en el futuro).\n
        \n
        Rubisoft puede ceder y/o traspasar la licencia arriba mencionada a nuestros afiliados y sucesores sin que sea necesario tu consentimiento.\n
        \n
        Al publicar Contenido en cualquier App de Rubisoft, nos garantizas ser el propietario y dueño de dicho Contenido y estás de acuerdo en renunciar a cualquier y a todos los derechos morales relacionados con ese Contenido (incluyendo, sin limitación, el derecho a identificarte como su autor).\n
        \n
        Rubisoft se reserva el derecho a revelar tu identidad a terceros que afirmen que el Contenido publicado en nuestra  app viola sus derechos de propiedad intelectual, privacidad u otros.\n
        \n
        ¿A quién pertenece el resto de Contenido en cualquier App de Rubisoft?\n
        ¡A nosotros! Rubisoft es propietaria de los textos, gráficos, interfaces de usuario, marcas, logotipos, sonidos e ilustraciones que puedes ver en nuestra app, además de encargarse de su control y autorización. Todos ellos están protegidos por marcas registradas, derechos de autor y otros derechos de propiedad intelectual.\n
        \n
        ¿Puedo utilizar el Contenido que no me pertenece?\n
        Excluyendo el Contenido publicado por el propio usuario, los miembros no tienen el permiso para utilizar el Contenido de cualquier App de Rubisoft y aseguran no usar ningún tipo de Contenido que pueda violar los derechos de terceros. Sin limitar lo anterior, esto significa que los usuarios aceptan no copiar, modificar, adaptar, distribuir, publicar o vender parte o la totalidad de la app de cualquier App de Rubisoft o del Contenido publicado en ella (aparte del Contenido publicado por los usuarios) a cualquier persona.\n
    </string>
    <string name="CU_capitulo_3">3. Servicios de pago</string>
    <string name="CU_parrafo_3">
        ¿Qué puedo comprar en cualquier App de Rubisoft?\n
        Rubisoft te ofrece la posibilidad de pagar por ciertos servicios disponibles en la app. Los servicios premium de cualquier App de Rubisoft te permiten encontrar y conocer a más gente, personalizar tu perfil e incrementar tu popularidad para que más gente encuentre tu perfil.  Puedes adquirir estos servicios premium después de registrarte en cualquier App de Rubisoft. Una vez adquiridos, los servicios premium no son reembolsables. Tienes la opción de cambiar la Recarga Automática en cualquier momento desde el menú ‘configuración de pagos’ que encontrarás en tu cuenta de Google Play. El coste de estos servicios puede variar a razón de distintos factores, tales como ofertas promocionales, bonuses de fidelidad y cualesquiera otros descuentos aplicables a tu grupo de edad, entre otros.\n
        \n
        ¿Cómo renuevo los servicios premium de cualquier App de Rubisoft?\n
        Una vez que adquieras un servicio premium, autorizas a Rubisoft a que efectúe el cobro a través del método de pago que hayas elegido. Si quieres cancelar o cambiar el método de pago, puedes hacerlo desde el menú ‘configuración de pagos’ que encontrarás en tu perfil o contactando con tu proveedor de servicios móviles/celulares. Si tu método de pago es a través del teléfono móvil/celular, consulta las condiciones de pago con tu proveedor, ya que éstas determinan cómo se efectúan los pagos a Rubisoft y cómo se pueden cambiar o cancelar estos pagos. La suscripción a los servicios premium de cualquier App de Rubisoft se renovará automáticamente hasta que decidas cancelarla. Si has activado la opción de recarga automática, tus créditos se recargarán automáticamente hasta que decidas darla de baja.\n
        \n
        Por favor, consulta las Condiciones del Servicio en la sección de pagos para obtener más información sobre pagos.\n</string>
    <string name="CU_capitulo_4">4. Acceso a la app</string>
    <string name="CU_parrafo_4">
        ¿Garantizáis que cualquier App de Rubisoft funcionará en todo momento?\n
        Por desgracia, no lo podemos garantizar porque, a veces, llevamos a cabo tareas de mantenimiento o puede que la página o la app se vean afectadas por incidencias o circunstancias fuera de nuestro control. No podemos garantizar la calidad, precisión, funcionalidad, disponibilidad o rendimiento de cualquier App de Rubisoft y nos reservamos el derecho a suspender, retirar, corregir, modificar o variar la prestación de los servicios de cualquier App de Rubisoft sin previo aviso y sin responsabilidad para el usuario.\n
        \n
        El usuario es el único responsable de asegurarse de disponer de todo lo necesario para acceder a cualquier App de Rubisoft (incluyendo tarifas del proveedor de internet y del proveedor de internet móvil y todo lo relacionado con el acceso). Rubisoft no asumirá ninguna responsabilidad si la app o sus servicios no funcionan como deberían a través de servicios móviles o servicios similares disponibles actualmente o en un futuro.\n
        \n
        Cuando accedes a cualquier App de Rubisoft o cuando permites recibir nuestros mensajes o notificaciones a través de tu teléfono y/u otro dispositivo móvil/celular, aceptas que tu proveedor de internet o de servicios móviles puede cobrarte por ello. Bajo ninguna circunstancia Rubisoft se hará responsable de esos cargos.\n
    </string>
    <string name="CU_capitulo_5">5. Terminación del servicio por nuestra parte</string>
    <string name="CU_parrafo_5">
        Mi perfil ha desaparecido y no puedo ingresar a cualquier App de Rubisoft. ¿Qué ha pasado?\n
        A veces, hay personas que se olvidan de las Condiciones y publican Contenido que no tiene nada que ver con el propósito de cualquier App de Rubisoft. Si creemos que puedes ser una de esas personas; nos reservamos, en cualquier momento y sin responsabilidad o necesidad de informarte o reembolsarte por servicios que no hayas usado, el derecho a:\n
        suspender o revocar tu registro y derecho a acceder y/o usar cualquier App de Rubisoft o publicar cualquier Contenido en cualquier App de Rubisoft; y\n
        utilizar cualquier método operativo, tecnológico, legal u otro disponible para que se respeten las Condiciones.\n
        Intentaremos avisarte si hemos bloqueado o cancelado tu acceso a cualquier App de Rubisoft y/o a tu Perfil, aunque no estamos obligados a ello.\n</string>
    <string name="CU_capitulo_6">6. Terminación del servicio por tu parte</string>
    <string name="CU_parrafo_6">
        ¿Qué tengo que hacer si me quiero “dar de baja” de cualquier App de Rubisoft?\n
        Si estás registrado en cualquier App de Rubisoft, te puedes dar de baja en cualquier momento accediendo al apartado ‘Darse de baja’ dentro del menú ‘Configuración’. No guardaremos ningún dato.\n
    </string>
    <string name="CU_capitulo_7">7. Abusos/Quejas</string>
    <string name="CU_parrafo_7">
        ¿Cómo puedo denunciar a alguien que no respeta las Condiciones?\n
        Puedes denunciar un abuso  por parte de algún perfil en cualquier App de Rubisoft presionando sobre dicho perfil durante un segundo. Debes eligir el motivo de la queja. También puedes mandarnos un email a rubisoft.apps@gmail.com para cualquier queja o sujerencia\n
    </string>
    <string name="CU_capitulo_8">8. Política de prvacidad</string>
    <string name="CU_parrafo_8">
        ¿Tenéis unas pautas sobre lo que podéis hacer con mi información personal?\n
        Toda la información es procesada en conformidad con nuestra Política de Privacidad. Te recomendamos que leas esta Política de Privacidad antes de registrarte en cualquier App de Rubisoft. Al usar cualquier App de Rubisoft, aceptas que tu información sea utilizada de la manera mencionada en esta Política y nos aseguras de que todos los datos proporcionados son verdaderos, correctos y ciertos.\n
    </string>

    <string name="CU_capitulo_9">9. Exclusión de garantías y exclusión de responsabilidad</string>
    <string name="CU_parrafo_9">
        Me he olvidado de las normas de cualquier App de Rubisoft y alguien me ha amenazado con demandarme. ¿Me podrán ayudar vuestros abogados?\n
        No. Si te comportas de una manera que resulta ofensiva a otros usuarios, serás el único responsable de las consecuencias. Renunciamos de manera rotunda a cualquier responsabilidad, parcial o total, relacionada con tu conducta o la conducta de otro usuario de cualquier App de Rubisoft, así como con el contenido publicado en nuestra página por ti o por cualquier otro miembro.\n
        Mi amigo es abogado y dice que Rubisoft no puede excluir su responsabilidad del todo…\n
        \n
        Nada en estas Condiciones limita o excluye nuestra responsabilidad por:
        muerte o daños personales causados por una negligencia demostrada; o\n
        cualquier responsabilidad que no puede ser limitada o excluida por ley.\n

        \nHasta el máximo alcance permitido por ley, Rubisoft excluye expresamente:\n
        \n
        todas las condiciones, protestas formales, garantías y otros términos implícitos por ley, derecho consuetudinario o ley de equidad; y\n
        cualquier responsabilidad relacionada con tu uso de cualquier App de Rubisoft, sus servicios o estas Condiciones, incluyendo sin limitación: demandas, cargos, daños, responsabilidades, pérdidas o gastos de cualquier naturaleza, y que cause daños directos, indirectos, fortuitos, especiales, ejemplares, punitivos o consiguientes (incluyendo negligencias), pérdida de uso, pérdida de información, pérdidas causadas por un ordenador/computador o virus informático, pérdida de ingresos o beneficios, pérdida o daños a la propiedad, mal uso de la gestión u horario laboral, incumplimiento de contrato o reclamaciones de terceros u otras pérdidas de cualquier índole, incluso si Rubisoft hubiera sido advertida del surgimiento de tales daños o pérdidas o de su relación con la utilización de cualquier App de Rubisoft.
        \n
        Esta limitación de responsabilidad se aplica, pero no está limitada, a la transmisión de cualquier dispositivo deshabilitador o virus que pueda infectar tu equipo, fallos, equipos o líneas de comunicación mecánicos o eléctricos o cualquier otro problema interrelacionado (como por ejemplo, si no tienes acceso a tu proveedor de servicios de internet), acceso no autorizado, robo, lesiones corporales (a excepción de las causadas por negligencia demostrada por nuestra parte), daños materiales, errores del operador, huelgas o cualquier otro tipo de problemas laborales o circunstancias de fuerza mayor que estén relacionados con cualquier App de Rubisoft, incluyendo, sin limitación, cualquier responsabilidad por pérdida de ingresos, pérdida de beneficios, pérdida de contratos o negocios, pérdida de ahorros previstos, pérdida de fondos de comercio, pérdida de información, mal uso de la gestión u horario laboral y cualquier otras pérdidas o daños de cualquier naturaleza que pudieran surgir y estar causados por agravios (incluyendo, pero no limitado, negligencias), incumplimientos de contrato o similares, incluso si son previsibles de manera directa o indirecta.\n
    </string>
    <string name="CU_capitulo_10">10. Indemnización</string>
    <string name="CU_parrafo_10">
        Me he olvidado del código de conducta de la comunidad y alguien amenaza con demandar a Rubisoft. ¿Qué puede ocurrir?\n
        Si alguien nos demanda debido a tu actividad en cualquier App de Rubisoft, tenemos el derecho a sostener o resolver la demanda, tal y como lo creamos conveniente. Si te lo pedimos, colaborarás plenamente con nosotros para ayudarnos a defender la demanda pertinente.\n
        \n
        Aceptas no eximirte de responsabilidad e indemnizar a nuestros funcionarios, directores, empleados, agentes, representantes y licenciadores de y contra cualquier demanda de terceros, daños (presentes y futuros), acciones, juicios, demandas, pérdidas, responsabilidades, costes y gastos (incluyendo costes legales) surgidos como consecuencia o en relación con tu uso y actividad en cualquier App de Rubisoft, la publicación de Contenido que hayas subido a cualquier App de Rubisoft o tu conducta, si no se ajustan a las Condiciones u otras leyes y normas (“Demanda”). Rubisoft se reserva el derecho a resolver, llegar a un acuerdo o pagar cualquier o todas las Demandas o acciones interpuestas contra nosotros sin necesidad de obtener tu consentimiento previo.</string>
    <string name="CU_capitulo_11">11. Varios</string>
    <string name="CU_parrafo_11">
        Rubisoft ha tomado las medidas necesarias para asegurarse de la difusión, disponibilidad y exactitud de la información que contiene esta app y proporciona esa información “tal cual”, sujeta a la disponibilidad del servicio. Rubisoft no da ni ofrece ninguna garantía sobre ningún tipo de información de la página web, ya sea de manera explícita o implícita. El uso que hagas de cualquier App de Rubisoft y de sus contenidos depende solamente de ti. Rubisoft no se hace responsable de ninguna pérdida de información a raíz de la transmisión, uso de datos o Contenido erróneo publicado por los usuarios. Eres responsable de tomar las precauciones necesarias para asegurarte de que el material que obtengas de cualquier App de Rubisoft está libre de virus u otros componentes perjudiciales. Aceptas el hecho de que el servicio de cualquier App de Rubisoft pueda ser interrumpido o contener errores, que los defectos pueden no ser corregidos o que cualquier App de Rubisoft, o su servidor, no esté libres de virus, errores, programas espía (spyware), Troyanos o similar software malintencionado. Rubisoft no se hace responsable de cualquier daño al hardware o software de tu móvil u otro tipo de tecnología, incluyendo, sin limitación, daños causados por fallos de seguridad o virus, errores, falsificaciones, fraude, omisión, interrupción, defecto, retraso en la transmisión u operación, fallo en la línea, red o cualquier otro fallo técnico.\n
        \n
        Nos reservamos el derecho a modificar, corregir o cambiar estas Condiciones en cualquier momento (un “Cambio”). Cuando esto ocurra, publicaremos los Cambios en esta página así como la fecha en la que entrarían en vigor en la parte final de las Condiciones. En algunas circunstancias, puede que te enviemos un email para notificarte de los Cambios. Te recomendamos que visites esta página con regularidad para estar al día sobre cualquier Cambio que se pueda producir.\n
        \n
        Si no aceptas los Cambios de las Condiciones, deberías dejar de utilizar cualquier App de Rubisoft de inmediato. Si lo usas después de que se hayan introducido Cambios, daremos por hecho que los aceptas y los respetas.
        \n
        Si, por cualquier razón, alguna de estas Condiciones fuera declarada ilegal, inválida o inaplicable por un tribunal jurisdiccional competente, debido a que algún término fuera ilegal, inválido o inaplicable, será borrada y eliminada de estas Condiciones, aunque el resto permanecerá en vigor y seguirá siendo vinculante y ejecutable.
        \n\n
        Las Condiciones establecen el acuerdo entre Rubisoft y tú en relación con tu uso de la página web y reemplazan todos los acuerdos anteriores que se hayan establecido entre nosotros (ya sea de manera escrita u oral). Nada en esta cláusula podrá limitar o excluir cualquier responsabilidad por tergiversación o falsedad.
        \n\n
        Ningún fallo o retraso por nuestra parte en el ejercicio de cualquier derecho, facultad o privilegio incluido en estas Condiciones debe entenderse como una renuncia a dicho derecho o a la aceptación de cualquier cambio de las Condiciones, ni tampoco el ejercicio individual o parcial de cualquier derecho, facultad o privilegio por cualquiera de las partes como exclusión de cualquier uso futuro de dicho derecho, facultad o privilegio.
        \n\n
        Nada en las Condiciones otorga o pretende otorgar a terceros cualquier beneficio o derecho de hacer cumplir cualquiera de las Condiciones y la Ley de Contratos (Derechos de Terceros) de 1999 no será aplicable a las Condiciones.
        \n\n
        Effective date
        \n\n
        Estas Condiciones fueron actualizadas por última vez el día 5 de diciembre de 2015.
    </string>
</resources>